人生苦短，我有朋友啦!

人生苦短，我有朋友啦! Group入面個個都好Nice，基本上只要大家有興趣，我就會不定期搞下不同類型的谷聚，例如飯局，boardgame，唱K。

個group的messages會比較多，無需擔心，只唔好太潛，定期上來吹下水即可，有興趣先出下谷聚，即使係清人，也會在清人之前給你一個提示。

如果想入group識下朋友，有興趣就入來啦，加人加到有67個 members我就會轉link